有無巴絲一聽到支那話就好撚火滾無名火起？

會

最憎係口講憎中國
但上淘寶買平貨
學中國人造假
用殘廢字
打中國網語

大聲+支那話, 即屌

有次有條友行過黎用支那話問路
我直接用廣東話答佢
我唔識講支那話 你用廣東話問多我一次我咪答你囉

有

有

用廣東話同支那人溝通

乜撚野小鮮肉 好難聽

社會和諧

我發夢我搭車時會撞鳩佢地or批鳩佢地爭or抽鳩佢地水

係，要戴耳筒聽歌。

但基本上求其一架公共交通都有人講北話。